（北泡對美帝）關島對居民發出緊急指引？

唔係真係打呀？？

金仔定侵侵開波先

你同我定 一定打唔成

巴打你姓林？